I Phone X 討論區/用後感（準用家請入）

I Phone X雖然M字額，但屏佔比真心高，比起其他牌子都型。Samsung,LG果啲叫窄邊框，但apple可話係無邊框 FaceID好快，即使夜晚都可以即時解鎖 同埋部機細左，顯示屏大左，可以同時滿足我本身鍾意用細機但要大mon嘅矛盾要求